剪頭髮聽到理髮師咁講

正正常常講緊d中學生讀書
無拿拿佢講左句
“我識個人去英國讀書 唔係有錢就得架 叻過香港班大學生好多啦”

你呢？

你條撚樣飛法係唔係要讀博士牙？

咁睇邊間姐
如果係牛劍 IC 又冇錯喎

“我識得有個香港讀書既人，講英文叻過哂班外國返黎既好多啦”

啱喎

英國啲乞兒講英文都好勁

聽一聽 原來讀foundation